痕到仆街，乜嘢嚟?

花柳

好驚呀濛ching

下世小心D

下世小心啲

性病症狀

性病會生落腳

唔信你咪柒問啦

噉我應該點算

係咪床上面？ 蚤？

好好享受淨返落嚟嘅人生

沖涼嗰陣已經痕

上面成班

出風"難"

shit

應該係喇屌，今日打波出到成身汗，痴咗4 5 個鐘 痕撚到

thanks 巴打，google咗

btw風癩